一人一套非睇不可嘅美劇

X檔案

無話非睇不可既

依個世界除左將夜無野係非睇不可

美劇方面好少少咪西部世界，big bang theory

如果講埋英劇:9 號秘事

魔鬼神探

ER

hero reborn

friends
the big bang Theory
how I met your mum
two broken girl
不如分享下中等英語程度，練聽力既美劇

Breaking Bad
Better Call Saul
Madman
Prison Break Season 1
13 Reasons Why
Stranger things
GOT
West World
Supernatural

GOT
The OC

Inside no9 ?

VM美劇睇唔到 係咪要vpn

逃

Rick & morty
不過唔係劇

睇曬，等緊新一季

大把地方有得睇啦

我係my drama time 睇

是咪 Constantine 咁上下

Thanks for sharing

leftovers
高高咁企係最頂級嘅位置

Flash

呢套真係完爆9成9高質美劇

Brooklyn nine-nine
輕鬆好笑

Breaking Bad
GOT

負評負未睇過或者太蠢

唔係 係講個男主角係路西法 係地獄上黎渡假 之後唔知點解就變左查案

Inside no.9
但係係英劇黎
太出色

邊個負評我！屌你老母！